我地玩下估歌仔

第一首
阿阿阿~阿阿阿
阿阿阿~阿阿阿

要加啦高N gag Ngre疴哦賣按甩屎

On9

估唔估到呀On9

五月天 最好的一天

唔知嘅我繼續唱落去

要撈艾柴拔艾東do吐灣wif呀婆啦枝

nope

Sorry

叻仔good#

第二首
艾格快呀貨呀蝦

艾唔落屎驚哦打打

義勇軍進行曲

Drag me down

太快啦

太簡單

第三首
要剔咪蛋

時鞭咪呀環

係咪難翻啲呢

要格咪温拎痾打泥

東覓卡生

Dangerous